蘇斯克查：我已打造好防守 冬窗準備提升進攻

新賽季曼聯戰績不佳，如今只能排在英超積分榜第11名的位置，蘇斯克查（Ole Solskjær）分析了曼聯如今的窘境，他直言將會通過轉會市場解決問題。
蘇帥表示：「我們放走了山齊士（Alexis Sanchez）和盧卡古（Romelu Lukaku），所以下一步我們肯定得買入進攻球員，這是顯而易見的。我們現在正在尋找一些增加球隊創造力和入球的球員。」

「當然，我們也需要進更多的球，正如我之前所說的，我們正在改進我們在進攻層面的模式、配合度。」《鏡報》認為，蘇帥言下之意是，明年一月會買入前鋒加強進攻。
「我們會從基礎開始，一步一步做起。當然了，我們現在的防守就做的很不錯，但我對球隊的進攻感覺很不滿意。」

留到1月先諗

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow
SHARE 去比利事同智利!!!
等山齊士、盧卡古都知道香港發生乜事!!!
--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

不敗